{"metadata":{"generator":"Captivate","generatorVersion":"11.8.3","schemaVersion":"","author":"author","title":"","description":"project description","email":"author@company.com","website":"www.company.com","tags":"","thumbnail":"","source":"assets","durationInFrames":540,"frameRate":30,"totalSlides":6,"width":1024,"height":768,"responsive":false,"scalable":false,"launchFile":"index.html","isVRProject":false},"contentStructure":[{"id":"si7906","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si7829","class":"TODO::Senthil","title":"1. O QUE SÃO OS TEMAS NO POWER BI? ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7844","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7848","class":"TODO::Senthil","title":" São códigos de programação que dão interatividade nos relatórios. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7844_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" São códigos de programação que dão interatividade nos relatórios.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si7855","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7859","class":"TODO::Senthil","title":" São conjuntos de configurações que definem a aparência de relatórios            e painéis. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si7855_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" São conjuntos de configurações que definem a aparência de relatórios            e painéis.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":2}}}},{"id":"si9216","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9220","class":"TODO::Senthil","title":" São gráficos externos que podem ser adicionados em um dashboard.  ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9216_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" São gráficos externos que podem ser adicionados em um dashboard.\r\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si9231","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9235","class":"TODO::Senthil","title":" São gráficos que podem ser adquiridos gratuitamente em uma galeria    online. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9231_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" São gráficos que podem ser adquiridos gratuitamente em uma galeria    online.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si7994","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide7792q0","for":"Slide7792q0"},"textData":{}}},{"id":"si8011","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide7792q0","for":"Slide7792q0"},"textData":{}}},{"id":"si8024","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide7792q0","for":"Slide7792q0"},"textData":{}}},{"id":"si7863","class":"TODO::Senthil","title":"RESPOSTA CORRETA! ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7792q0"},"textData":{}}},{"id":"si7876","class":"TODO::Senthil","title":"RESPOSTA ERRADA! ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide7792q0"},"textData":{}}},{"id":"Slide7792","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide7792"},"question":{"interactionId":"7809","quizId":379,"title":"Múltipla escolha","text":"1. O QUE SÃO OS TEMAS NO POWER BI?\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":2,"penalty":0}}}},{"id":"si8150","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8073","class":"TODO::Senthil","title":"2. ONDE SE ENCONTRA O RECURSO DE TEMAS? ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8088","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8092","class":"TODO::Senthil","title":" No painel “Visualizações”. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8088_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" No painel “Visualizações”.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si8099","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8103","class":"TODO::Senthil","title":" Na janela “Opções” do menu “Arquivo”. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8099_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" Na janela “Opções” do menu “Arquivo”.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si9246","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9250","class":"TODO::Senthil","title":" Na guia “Exibição” da Faixa de Opções. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9246_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" Na guia “Exibição” da Faixa de Opções.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":2}}}},{"id":"si9261","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9265","class":"TODO::Senthil","title":" No painel “Filtros”. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9261_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" No painel “Filtros”.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si8238","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8036q1","for":"Slide8036q1"},"textData":{}}},{"id":"si8255","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8036q1","for":"Slide8036q1"},"textData":{}}},{"id":"si8268","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8036q1","for":"Slide8036q1"},"textData":{}}},{"id":"si8107","class":"TODO::Senthil","title":"RESPOSTA CORRETA! ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8036q1"},"textData":{}}},{"id":"si8120","class":"TODO::Senthil","title":"RESPOSTA ERRADA! ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8036q1"},"textData":{}}},{"id":"Slide8036","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide8036"},"question":{"interactionId":"8053","quizId":379,"title":"Múltipla escolha","text":"2. ONDE SE ENCONTRA O RECURSO DE TEMAS?\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["C"],"score":{"weight":2,"penalty":0}}}},{"id":"si8394","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8317","class":"TODO::Senthil","title":"3. O QUE SE DEFINE EM “CORES DIVERGENTES”? ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8332","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8336","class":"TODO::Senthil","title":" As cores utilizadas nos visuais de KPI (indicadores-chave de desempenho). ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8332_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" As cores utilizadas nos visuais de KPI (indicadores-chave de desempenho).\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si8343","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8347","class":"TODO::Senthil","title":" As cores utilizadas em gráficos de cascata para indicar resultados positivos. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8343_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" As cores utilizadas em gráficos de cascata para indicar resultados positivos.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si9276","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9280","class":"TODO::Senthil","title":" As cores utilizadas no papel de parede e no plano de fundo da página. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9276_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" As cores utilizadas no papel de parede e no plano de fundo da página.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si9291","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9295","class":"TODO::Senthil","title":" As cores utilizadas na formatação condicional. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9291_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" As cores utilizadas na formatação condicional.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":2}}}},{"id":"si8482","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8280q2","for":"Slide8280q2"},"textData":{}}},{"id":"si8499","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8280q2","for":"Slide8280q2"},"textData":{}}},{"id":"si8512","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8280q2","for":"Slide8280q2"},"textData":{}}},{"id":"si8351","class":"TODO::Senthil","title":"RESPOSTA CORRETA! ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8280q2"},"textData":{}}},{"id":"si8364","class":"TODO::Senthil","title":"RESPOSTA ERRADA! ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8280q2"},"textData":{}}},{"id":"Slide8280","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide8280"},"question":{"interactionId":"8297","quizId":379,"title":"Múltipla escolha","text":"3. O QUE SE DEFINE EM “CORES DIVERGENTES”?\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["D"],"score":{"weight":2,"penalty":0}}}},{"id":"si8638","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8561","class":"TODO::Senthil","title":"4. O QUE É O MODO DE COR RGB? ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8576","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8580","class":"TODO::Senthil","title":" É um sistema de representação de cores utilizado em impressões gráficas, levando em conta o ciano, magenta, amarelo e preto. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8576_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" É um sistema de representação de cores utilizado em impressões gráficas, levando em conta o ciano, magenta, amarelo e preto.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si8587","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8591","class":"TODO::Senthil","title":" É um sistema de representação de cores que utiliza a combinação de três cores primárias, o vermelho, verde e azul. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8587_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" É um sistema de representação de cores que utiliza a combinação de três cores primárias, o vermelho, verde e azul.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":2}}}},{"id":"si9306","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9310","class":"TODO::Senthil","title":" É um sistema de cores monocromático, que utiliza somente as cores preto     e branco e seus tons intermediários. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9306_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" É um sistema de cores monocromático, que utiliza somente as cores preto     e branco e seus tons intermediários.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si9321","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9325","class":"TODO::Senthil","title":" É uma escala de cor degradê, que utiliza duas cores distintas para aplicar  uma cor estilizada no relatório. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9321_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" É uma escala de cor degradê, que utiliza duas cores distintas para aplicar  uma cor estilizada no relatório.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si8726","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8524q3","for":"Slide8524q3"},"textData":{}}},{"id":"si8743","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8524q3","for":"Slide8524q3"},"textData":{}}},{"id":"si8756","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8524q3","for":"Slide8524q3"},"textData":{}}},{"id":"si8595","class":"TODO::Senthil","title":"RESPOSTA CORRETA! ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8524q3"},"textData":{}}},{"id":"si8608","class":"TODO::Senthil","title":"RESPOSTA ERRADA! ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8524q3"},"textData":{}}},{"id":"Slide8524","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide8524"},"question":{"interactionId":"8541","quizId":379,"title":"Múltipla escolha","text":"4. O QUE É O MODO DE COR RGB?\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":2,"penalty":0}}}},{"id":"si8882","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si8805","class":"TODO::Senthil","title":"5. NO MODO DE COR RGB, COMO O VERMELHO PURO É REPRESENTADO? ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8820","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8824","class":"TODO::Senthil","title":" Pelo valor 255 em R, G e B. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8820_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" Pelo valor 255 em R, G e B.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si8831","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8835","class":"TODO::Senthil","title":" Pelo valor 0 em R, 0 em G e 255 em B. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si8831_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" Pelo valor 0 em R, 0 em G e 255 em B.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si9336","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9340","class":"TODO::Senthil","title":" Pelo valor 255 em R, 0 em G e 0 em B. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9336_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" Pelo valor 255 em R, 0 em G e 0 em B.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":2}}}},{"id":"si9351","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9355","class":"TODO::Senthil","title":"d) Pelo valor 0 em R, G e B. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9351_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"d) Pelo valor 0 em R, G e B.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si8970","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8768q4","for":"Slide8768q4"},"textData":{}}},{"id":"si8987","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8768q4","for":"Slide8768q4"},"textData":{}}},{"id":"si9000","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide8768q4","for":"Slide8768q4"},"textData":{}}},{"id":"si8839","class":"TODO::Senthil","title":"RESPOSTA CORRETA! ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8768q4"},"textData":{}}},{"id":"si8852","class":"TODO::Senthil","title":"RESPOSTA ERRADA! ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide8768q4"},"textData":{}}},{"id":"Slide8768","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide8768"},"question":{"interactionId":"8785","quizId":379,"title":"Múltipla escolha","text":"5. NO MODO DE COR RGB, COMO O VERMELHO PURO É REPRESENTADO?\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["C"],"score":{"weight":2,"penalty":0}}}},{"id":"si9037","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si9026","class":"TODO::Senthil","title":"Resultados do quiz ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9033","class":"TODO::Senthil","title":"Sua pontuação: ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si9081","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si9085","class":"TODO::Senthil","title":"Continuar ","roles":{"click":{"subtype":"continue","question":"","for":""},"textData":{}}},{"id":"si9102","class":"TODO::Senthil","title":"Continuar ","roles":{"click":{"subtype":"continue","question":"","for":""},"textData":{}}},{"id":"si9115","class":"TODO::Senthil","title":"Continuar ","roles":{"click":{"subtype":"continue","question":"","for":""},"textData":{}}},{"id":"si9888","class":"TODO::Senthil","title":"Refazer quiz ","roles":{"click":{"subtype":"retake","question":"","for":""},"textData":{}}},{"id":"si9905","class":"TODO::Senthil","title":"Refazer quiz ","roles":{"click":{"subtype":"retake","question":"","for":""},"textData":{}}},{"id":"si9918","class":"TODO::Senthil","title":"Refazer quiz ","roles":{"click":{"subtype":"retake","question":"","for":""},"textData":{}}},{"id":"Slide9012","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide9012"}}},{"id":"Pool423","class":"pool","roles":{"pool":{"id":423,"name":"Pool1","questions":[]}}},{"id":"cap22_ex","class":"project","title":"cap22_ex","children":["Slide7792","Slide8036","Slide8280","Slide8524","Slide8768","Slide9012"],"roles":{"quiz":{"id":379,"branched":false,"submitAll":false,"review":false,"questions":["Slide7792q0","Slide8036q1","Slide8280q2","Slide8524q3","Slide8768q4"],"minScore":0,"maxScore":10,"passScore":8}}}],"contentSettings":{"global":{"branchAware":false},"toc":{"enabled":false},"playbar":{"enabled":false,"cc":false,"playPause":true,"back":true,"forward":false,"rewind":false,"close":true,"mute":true,"progressBar":false}},"contentReporting":{"CCCriteria":"quiz","CCData":{"quizData":"quiz_passed"},"SCCriteria":"quiz","SCData":{"quizData":"quiz_passed"},"exitNormalIfCompleted":false},"toc":[{"id":"Slide7792","title":"Slide 1"},{"id":"Slide8036","title":"Slide 2"},{"id":"Slide8280","title":"Slide 3"},{"id":"Slide8524","title":"Slide 4"},{"id":"Slide8768","title":"Slide 5"},{"id":"Slide9012","title":"Slide 6"}]}